表達藝術治療義務情緒支援服務

📣📣📣[請廣傳]📣📣📣
表達藝術治療義務情緒支援服務
就近日香港社會發生的事件，香港表達藝術治療協會積極關注事態發展對巿民大眾所帶來的負面心理影響，現已組織本會專業及準專業會員免費提供支援小組服務，透過不同藝術媒介，包括視覺藝術、舞動、戲劇、音樂、寫作和其他的創意手法，為巿民大眾提供心理及情緒支援，以助處理即時心理危機。

對象﹕因經歷是次社會事件而引起任何不安的巿民大眾
地點：新蒲崗或灣仔（詳細地址將在確認參與後提供）
日期﹕6月19日至6月28日
時間﹕120分鐘
語言：廣東話
每個時段名額：6 -8人
形式：一次性小組
費用：全免
治療師﹕註冊表達藝術治療師 REAT 或註冊藝術(表達藝術)治療師 AThR
服飾：寬鬆舒適之休閒衣褲

備注事項：
1）是次服務內容將絕對保密，參加者須簽署參與小組同意書及遵守有關保密原則協定。18歲以下人士必須交回家長/監護人簽署同意書。
2）本會在參與安排上保留最後決定權。
3）參加者將會收到專人致電評估心理狀況以安排分組事宜。

報名﹕

查詢及聯絡
電郵﹕event@eatahk.org
電話/ Whatsapp: 55134189

有關表達藝術治療: